大笨象28蚊係海嘯供股價，你教我點穿

而家經濟都無乜事，可以差過當年海嘯咩
絕對零度底無得再低呀！

All in

匯豐$28好難穿，原因如下：

貼倉

v緊

請

Be my Guest
廿蚊果時我支持你

25先再諗啦

穿硬

28蚊鑽石合金底

直升機式反彈

1. $28好意頭，好多商家都求意頭入位，同埋散戶都見最低位想入
2. 基本分析：爛指都有三分釘，都係受恒指拖累姐，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通政府唔會出手救市咩，出個盈富基金2.0搞掂啦
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以$28該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

27.9 , 此post已完

秒

屌世紀供股價都可以穿埋

27.8鑽石底中底

果然係連燈仔

Now $27.75

：咪撚再燈呀！！！

開過啦

27.65

你個名

巳經27

多謝幫燈

過兩個禮拜18蚊先再推你上黎鞭

可以反彈了，而家入期權你教我點輸

唔好推
我開過個25蚊

09:57:32 130,000 28.050 3,646,500

有人買左325手奶共匯豐 好癲

希望樓豬快啲開新post

都話世紀供股價有支持架啦

望到個post 睇一睇 已經穿左

原因如下：

睇黎以後香港得返中銀

正股驚閪

鑽石能量底

27

中銀香港20.85，同匯豐仲有段距離

越低價越要撈

原因如下：

溝淡啲就會覺得自己冇輸

我都唔明點解得返支銀人當地會咁開心

匯豐香港第一！

計埋通漲一早就低過海嘯價

真心問 , 想問下鑽石黃金底之後係咩底?

跌到落5蚊會入一手做記念

下星期唔好講20蚊無可能

陳同佳去台灣自首底

28蚊鐵底

世你老味紀供股咩 落去啦撚樣

我用CITI多

$5

試緊地核深度，試完就會彈返。

繼續沽就真係冇得輸

係咪佢去台灣先有得穿 , 咁好穩陣喎...

係招股價唔係海嘯價

20見

供股呀招乜鳩
寫到明都睇唔到

個圖開曬ma 反轉睇

究極鑽石黃金底

樓主燈神

究極鑽石鈦合金黃金底

俾你再開過個post

你真心到覺得仲有分別我咪笑囉

又穿

上星期30鐵底
星期一29鈦合金底
星期三27鈦合金鑽石底
如果天日26蚊叫咩底

幾時燈到同0282一樣股價

其實佢咁跌法 會唔會唔夠錢 而要call loan?

人地跌到咁既主因就係出賣華為俾中國制裁同洗黑錢
股價跌到咁以後邊個咁唔聽中國話

已經穿左

10蚊先考慮啦

無左鑽石底我地仲有地核

我又燈吓先， 27蚊係白金鑽石能量底，跟本冇得穿

十蚊樓下可以入貨

25蚊

點解唔入5手 400蚊都驚輸？

成日聽人講
如果匯豐都唔搞
出面應該死人冧樓

利 冇買5號

係啲投行 見到支那唔想還錢

屌你 成三、四千億債

用條鳩up條例 想走數

唔係開心
係必然嘅結果

支那親疏有別好明確
外人做幾多都唔及根正苗紅嘅親生仔
天真咁以為舐鞋底有得分
得到咁嘅結果俾人笑係必然

況且笑大貓嘅人，都冇份左右大貓嘅決定
只有分佢企硬之後死嘅惋惜，定係趴喺度舐之後嘅恥笑
而家係後者

最多跌多1蚊嚇下散戶 only

匯豐$27好難穿，原因如下：

係我副身家輸剩條底

無底
深淵

低過廿蚊叫我

一手點會400蚊

宜家唔穿，遲些再穿

低過10蚊就all in

1. $27好意頭，好多商家都求意頭入位，同埋散戶都見最低位想入
2. 基本分析：爛指都有三分釘，都係受恒指拖累姐，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通政府唔會出手救市咩，出個盈富基金2.0搞掂啦
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以$27 該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

上返28啦

28.25搞掂
無事喇

印撚左兩次銀紙

升返哂啦！無事啦！

林鄭連任底
習大大永續執政底
武統台灣底
武統失敗底

同買隻28蚊收回的牛一樣....再上返都係衰左架啦

撈底了

穿ed

痴線我SH派
上返唔計

匯豐係時候再搞多次供股